公司無WFH，你會辭職嗎？

做狗
辭職

quit

我會篡位等我做老細

遲啲全香港都WFH
work from hospital

文職就會

不過日日見到班侍應 便利店店員係d Facebook group 係到抱怨自己冇home office 都On9

利申: home office 半年
女朋友啱啱轉工 冇home office 差啲resign
考慮緊嗰陣 終於出通告home office

會 一定會

唔係批鬥公務員果時點可以叫佢地唔鐘意就辭職

做緊狗